對於連儂牆，我有意見

其實有無藝術家可以考慮下最後回收返啲memo，去做一件作品黎記錄香港發生過嘅事，再睇下有無機會走比晒全世界睇

推，希望有藝術家見到考慮下
同埋等藍絲，環保人士無位入

推

推，希望有藝術家考慮下

，希望有藝術家考慮下

其實而家都可以整靚佢， 你地可以 google 下
()

參考圖片

政府會遲d靜雞雞清左，希望有藝術家可以留低佢地